台手信字號維格賣過期鳳梨酥 稱已停職主管

維格涉賣過期鳳梨酥 主管停職 可退貨
港人遊台手信之一「維格餅家」，涉嫌竄改食品有效日期，販賣過期鳳梨酥。維格董事長孫國華公開致歉，包括董事長妻子在內的涉事員工已被停職，受影響顧客可持外盒退、換貨。有台灣旅行業者發表抵制聲明，香港縱橫遊已刪除「到訪維格餅家」行程。

台灣傳媒報道，維格餅家承認，有員工為節省成本，在未向公司報備的情況下，修改墨條酥、蛋黃酥、鳳黃酥等產品的食品有效日期，以延長賞味期限。

孫國華昨強調，事件是員工個人行為，涉事員工已被停職，接受調查，包括其擔任營運銷售主管的妻子蕭詩錦。

孫國華表示，約有50至60箱遭竄改日期的墨條酥、蛋黃酥、鳳黃酥商品流入市面，受影響顧客可用雙倍價錢退貨、換貨。台北衞生局表示，經塗改商品外盒標示「EXP」，持有上述標示外盒的顧客可用5倍價格退貨、換貨；民眾購買維格今年1月起生產的其他商品，也可憑發票或外盒退、換貨。

縱橫遊刪除「維格」行程

桃園機場的2家維格門市，昨起預防性停業。台灣創新旅行社董事長李奇嶽昨發表聲明指，旗下旅行團將停止進入維格餅家消費，呼籲業界共同抵制。

香港旅遊業議會總幹事董耀中表示，本港部分旅行社有安排團友到維格餅家購買手信，相信旅行社會暫停帶團到維格。縱橫遊常務董事袁振寧表示，即日起將刪除「到訪維格餅家」一環，改道往其他台北景點，涉及3款行程：2款直航台中自然美景4天遊

過期食物應該食唔死人，今次被人煲大左件事

台狗

都賣鮑魚炒飯間酒樓一樣咁仆街，瀨落個員工度
屌你老母啦，上面唔落order，自己轉日期撚有著數咩
幫公屍慳錢咁撚大愛 當人on9咩

同上背獲都係搵d員工做，顧主係好PK

修改墨條酥、蛋黃酥、鳳黃酥等

咁到底鳳梨酥有冇過期先, 成篇野都無講到

上邊幾種銷情差, 鳳梨酥銷情好應該無過期貨呱 ?

btw , 維格鳳梨酥係幾好味 但間公司既管理好影響個形象囉

無商不奸 ... 做員工真係好撚慘 , 成鳩日揹鑊